Hij verzamelde zich samen uit alle delen van de wereld de vreemdste instrumenten die gevonden konden worden, hetzij in de graven van dode naties of tussen de weinige wilde stammen die contact hebben overleefd met westerse beschavingen, en vond het leuk om ze aan te raken en te proberen.
